點解死港女成日跌一日又升返咁悶

我好想佢跌足一個月俾我入貨呀